有冇人想幫隻中國藉19歲臭閪做定帛金?

屌你要死就死遠啲啦
每住多一日院你走數既機會又大左喇屌你老母

毅進星$100

無名氏定有心人

狂賀。第四隻五毛。法國佬巫斯義被bam

鄰國宜家咁富有強大，帛金依啲嘢洗撚我依啲窮撚操心

人終須一死。最緊要活得有意義
唔係好似你咁做五毛生活潦倒

樓主咁冷血，一定係5毛扮香港人，想引起社會各界抨擊

係中國人就應該死

五毛dewi

話時話
截左肢會唔會冇咁易走數?

5毛成日出冷血言論
發現左一隻5毛了

中國人抵撚死